let savollar26 = [
    {
      numb: 1,
      question: "to alter",
      answer: "B. o'zgartirmoq",
      options: [
        "A. buzmoq",
        "B. o'zgartirmoq",
        "C. yo'q qilmoq",
        "D. qaytarmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 2,
      question: "aside",
      answer: "C. chekkada",
      options: [
        "A. oldinga",
        "B. orqaga",
        "C. chekkada",
        "D. yuqoriga"
      ]
    },
    {
      numb: 3,
      question: "autumn",
      answer: "A. kuz",
      options: [
        "A. kuz",
        "B. yoz",
        "C. qish",
        "D. bahor"
      ]
    },
    {
      numb: 4,
      question: "to blend",
      answer: "D. aralashtirmoq",
      options: [
        "A. ajratmoq",
        "B. bo'lmoq",
        "C. parchalamoq",
        "D. aralashtirib"
      ]
    },
    {
      numb: 5,
      question: "to collapse",
      answer: "B. qulab tushmoq",
      options: [
        "A. o'rnatmoq",
        "B. qulab tushmoq",
        "C. mustahkamlamoq",
        "D. kengaytirmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 6,
      question: "to crush",
      answer: "C. ezmoq",
      options: [
        "A. siypamoq",
        "B. yaratmoq",
        "C. ezmoq",
        "D. moslashtirmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 7,
      question: "to curve",
      answer: "A. bukilmoq",
      options: [
        "A. bukilmoq",
        "B. to'g'ri yo'lda bormoq",
        "C. to'g'irlamoq",
        "D. tuzatmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 8,
      question: "disgusting",
      answer: "C. jirkanch",
      options: [
        "A. yoqimli",
        "B. chiroyli",
        "C. jirkanch",
        "D. mazali"
      ]
    },
    {
      numb: 9,
      question: "drain",
      answer: "B. kanalizatsiya turbasi",
      options: [
        "A. quduq",
        "B. kanalizatsiya turbasi",
        "C. yo'l",
        "D. kanal"
      ]
    },
    {
      numb: 10,
      question: "to embrace",
      answer: "D. quchoqlamoq",
      options: [
        "A. urmoq",
        "B. qaramoq",
        "C. surib yubormoq",
        "D. quchoqlamoq"
      ]
    },
    {
      numb: 11,
      question: "to envy",
      answer: "A. havas qilmoq",
      options: [
        "A. havas qilmoq",
        "B. maqtamoq",
        "C. qo'llab-quvvatlamoq",
        "D. qabul qilmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 12,
      question: "fireworks",
      answer: "C. mushakbozlik",
      options: [
        "A. olovli o'yin",
        "B. tuproq o'tini",
        "C. mushakbozlik",
        "D. shomir"
      ]
    },
    {
      numb: 13,
      question: "flour",
      answer: "D. un",
      options: [
        "A. tuz",
        "B. shakar",
        "C. zira",
        "D. un"
      ]
    },
    {
      numb: 14,
      question: "fuse",
      answer: "A. bang'illatadigan",
      options: [
        "A. bang'illatadigan",
        "B. simli elektr o'tqazgich",
        "C. sim",
        "D. kabel"
      ]
    },
    {
      numb: 15,
      question: "ginger",
      answer: "B. zanjabil",
      options: [
        "A. darhemdor",
        "B. zanjabil",
        "C. qora pepper",
        "D. machalak"
      ]
    },
    {
      numb: 16,
      question: "jealous",
      answer: "C. rashkchi",
      options: [
        "A. hurmat",
        "B. qoniqarli",
        "C. rashkchi",
        "D. baxtli"
      ]
    },
    {
      numb: 17,
      question: "paste",
      answer: "A. kley",
      options: [
        "A. kley",
        "B. kukun",
        "C. suyuqlik",
        "D. kristall"
      ]
    },
    {
      numb: 18,
      question: "receipt",
      answer: "D. kvitantsiya",
      options: [
        "A. hisob-kitob",
        "B. shartnoma",
        "C. yozuv",
        "D. kvitantsiya"
      ]
    },
    {
      numb: 19,
      question: "to wipe",
      answer: "C. artmoq",
      options: [
        "A. suratlamoq",
        "B. ifloslashtirmoq",
        "C. artmoq",
        "D. surtmoq"
      ]
    },
    {
      numb: 20,
      question: "wire",
      answer: "B. sim",
      options: [
        "A. arqon",
        "B. sim",
        "C. ip",
        "D. tana"
      ]
    }
];

export default savollar26;